{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000548",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 예스"
    },
    "text": "蔚珍で最も美しい東海の風景を全客室から鑑賞できる新築オープンイエスモーテルは、計35室の客室を保有しています。 このモーテルは10分の距離に竹辺港と徳邱温泉を楽しめる位置にあります。 韓国語での案内サポートが可能であり、予約時には基本的な規定により、オンシーズン、特定日、祝日の前日には料金変動がある場合があります。 コロナにより現在は朝食が中断されています。 もし連泊をご希望でしたらフロントまでご連絡ください。 このモーテルのお客様は清潔で清潔な宿に位置しており、静かな村でリラックスできるとレビューを残しています。 また、様々な食べ物が周辺に多く、食事にも便利で、広い駐車場が利用でき、車を利用した利用客に便利さを提供しています。 宿の内部は価格の割にコスパが良く、海ビューにより素敵な宿泊を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "竹辺港と徳邱温泉があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルでの案内は韓国語で可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時にはどのような規定がありますか？",
            "answer": "基本的な規定により、オンシーズン、特定日、祝日の前日には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "現在の状況では朝食の提供はありますか？",
            "answer": "現在は朝食が中断されています。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "連泊をご希望の場合は、フロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔で静かな村に位置し、美しい東海の風景を全客室から鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食べ物が多くあり、食事にも便利です。"
        },
        {
            "question": "モーテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの内部はどうですか？",
            "answer": "価格の割にコスパが良く、海ビューで素敵な宿泊が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 308
    }
}